有冇人成日覺得自己好冇用

我成日覺得自己好冇用，自問返工做野都幾用心，奈何唔醒目記性又差，所以做野好騰雞，又俾人話唔上心好灰心，但我真係有努力過，我覺得自己咩都做唔黎咁，無論係讀書定返工都係個失敗者，我有諗過係因為自己自卑先影響到工作能力，因為成日睇死自己做唔到，但係我又控制唔到咁諗，好辛苦點解我要咁廢

好似講緊自己咁

絲打同病相憐

咩工咁大壓力

中曬，已經覺得自己好努力，但係努力耐左都會心攰，心有餘而力不足。

同我一樣 成日變得好負面 想死

人生loser

有工反都幾好丫

見暑假咩工都去試下，去做收銀結果覺得壓力好大好驚找錯

係...無力感好重 成日諗自己係咪弱智

唔想成日同朋友放負煩到佢地 唯有上黎放負面既人真係好痛苦

有工返但係返唔長呢。。。好咩好

一樣

暑期工唔啱做咪走人

係姐。。。只係覺得自己好無用。。。咩都做唔黎咁

我都係。成日諗野好負面

我都係做緊收銀,次次數錢都會check好多次,但都係覺得自己會錯，連數錢咁簡單都睇死自己，又試過check得太多次比個客屌

係 性格又怕麻煩

以前諗野好正面 最後被學業 現實 搞到好負面
讀書又唔叻 學歷又唔好 體能岩岩先起步操
最重要係自己連夢想同興趣都冇
人生好冇希望

放鬆啲做囉 一緊張就好快攰
一攰做嘢好辛苦

每個人都有自己叻/做得比較得心應手既嘢
我唔信你無

有同感 打緊份垃圾工

幾間u都唔收, 唯有出黎做野, 太多勁人老屎忽係上面壓住, 實力上又係初出茅廬之際, 俾人壓人工... 唉. 炒車炒到飛起點解我咁廢

巴打返咩工

失敗者+1

加油
其實我都係咁 唉

same here
人到中年仲係一事冇成
冇份長工做超過一年
而家失業中

咁先灰
明明付出既努力都唔少
返屋企都繼續庖書庖下行規

但係一返到去做野
份工好似知道你弱點咁
又會咁啱問正啲唔熟既問題
屌又俾搞到人鬧
腦細對我既印象又差左
以為我懶
真係要講句屌你老母
但種灰法真係令人遞信辭工

無一份過一年又誇左少少
有無認真諗下自己強項弱項係乜

我都係
好似學咩都比人慢好多
又係唔醒目+冇記性
試過又係做收銀冇認d人個樣
結果找錯左d錯比第二個客
係咪覺得我仲冇用呢

打少啲飞机

後期製作, 最廢既位

三十幾歲仲係揾得好少錢，好多人已經退休。

身同感受

無辦法，勁又唔夠人勁，轉數又唔夠人快，自己以為已經出盡出力去做實掂啦，點知人地做出黎既野比自己更掂

無架喇，但求有餐安樂餐飯食，平淡過埋下半世，同埋工作做好自己本份就算數

我唔係天才呀，只係一個普通人

成日覺得身邊嘅人好叻好，自己就一無是處，點都追唔上

我都係，
容易緊張、手震、
精神差、成日冇乜體力咁。
(由細到大都係咁上下

玩樂器好比心機日日練幾粒鐘，
但係出到黎既結果都係未如理想。

係唔係成日打J?

比下有餘, 但望上去

我地要俾d信心自己

唉

我都係以前我都係好正面，覺得做唔黎代表我唔叻個樣姐，點知試得愈多範，樣樣都搞唔掂個陣就真係懷疑自己係弱智

係我成日都好緊張，太懷疑自己

應該有，但我未揾到

容易緊張、手震*2

好多巴絲同我一樣咁灰